若想哭 可借膊頭你

如何放心得了你 明天我再回來 等你

咩鳩

肩肩任借唔嬲

愛你啊鐘鐘

白龍表示想約

你聯絡佢 我做搞手囉

好呀
抵錫

食幾時 食咩
想食串燒 好食啲 之後

你俾兩時間出黎
睇大家prefer邊個多d囉